[開定post] 連登上上下下既你地 唔好咁大力屌班義士

我發夢出左去警總，
岩岩番到屋企準備休息。
我已經預計到一起身一定有post 係度屌班義士，
話佢地唔明智，話佢地係鬼。。

每一次行動都一定有位可以改善，
香港民主運動仲係一棵樹苗仔，
一次一次既行動都令樹苗成長，
而好大部份靠既都係一直肯出黎，
係前線做野既義士。

唔係叫你地唔好屌，
都唔係唔可以俾你地理性事後檢討。
而係[size=6]唔好屌得咁大力[/size=]

其實出到去，back up 真係好重要，
我真係好擔心冇跟過去，果度d 戰友會出事。
我唔認同要屌帶頭行過去既佢地，
唔認同要即刻番屋企，
因為佢地有事，我地都有責任救番d 隊友番黎！

想開聲屌既你地，
係唔係已經忘記左621 之後幾個灰心既義士post？

e.g. ［純發洩］一個義士既心聲，開始覺得有啲攰

唔好屌走義士！
以後出面一個都不能少！戰友要持續抗爭！

理性討論
無問題！

開po 屌既
希望大家負評，然後離開
唔好留言推了

義士唔係condom

支持你地！加油！

釋放被捕義士

唔好屌得咁大力

大家都辛苦

前線既義士
需要大家支持
同埋改善建議

但係真係唔好屌走義士啊

推 永不割蓆

我唔想起身見到d post 係度屌義士
軍心好重要！

義士 我太攰點幾走左
我對你地唔住

keyboard fighter 你地唔好咁大力
義士們都辛苦

2200 就嗌走既左膠，你地咁左，就更加唔好大力屌義士製造分歧！